講下大家點學打字

小學時打cso學打九方
中學開始玩LOL學打速成
玩Online games係學打字既最好方法
第一個學既速成係rb1
要屌人嘛

sb 3

跑online

online game

挽跑一定學到

msn

樓上玩跑果班全部都係死5p仔

玩kyo學(信長)

打晒佢就識打㗎啦

#include<iostream>using namespace std;int main(){ count<<"bye, world"<<endl; return 0;}

count

細個打online game 用手寫板 寫完順便記下個速成碼
再加上中學電腦堂教

sor....

上網同人嘈交

玩msn

依家冇online game, 班友係咪用拼音 / 語音

江湖

買一大本好厚嘅倉頡碼字典睇住嚟學，不過好多都錯嘅

幾個月後發現書後邊有個拆碼表，一個禮拜記咗佢，就唔使再睇本嘢，自己拆碼

但你似乎學唔識

同人嘈，佢唔夠我串即刻話我打字慢

小學電腦堂教速成要默書

梗係online game同msn/icq

因為跑online 人地改個名好型
我用英文名加生日

LFO

RFO拍賣唔夠人快
唔識速成
用個手寫板睇碼記點打

我都有玩, 個故事冇人做落去

以前喺屋企無聊冇嘢做 就開個word打下字

小學玩勁舞學識左打九方
一手打機 一手打字

Icq + msn

小校園打字game

msn
細個貪方便用粵拼 同fd吹水打得快就得
依家大個咗想學返速成覺得好難
macbook 又冇內置 去到公共電腦直頭冇

你幾撚大呀? 我中學都係得CS 1.6炸WO

乜撚野CSO

小五已經識打晒啲字
玩巨商學識

咁你又幾撚大啊？爆撚哂粗

小朋友 玩你CSO啦

上連登見到啲冇圖嘅撚樣見得多，就自不然學識打字屌佢地老母

以前同老母去街市買餸 我就會鼠入隔離有間日本城睇野 咁岩睇到本打字既書 睇左一次就識了

小學上電腦堂教打字，要默書，學期尾考試仲要係全班鬥快打完一頁紙

ICQ MSN
ICQ玩咗一年都冇就俾轉咗MSN

睇你條on9仔都係讀緊中學啦 聽日番學啦，做功課啦

打金庸群俠傳 叔叔教我打字問人拎錢 請問可唔可以比兩萬我 唔該 寫哂速成碼係個字上面

倉頡
有個拆碼表，老豆比份報紙指出一段，兩兄弟鬥快打，好快學識，仲要打得好快。

笑撚死 原來係中學雞大專狗, 竟然夠膽咁同你阿叔我咁講野

msn同cso

玩Warcraft 3小遊戲學倉頡
打粗口打打下就學識點樣拆碼

咁番屋企訓教啦啊叔

小學中學上堂有教但學極唔識
後尾唔知點下定決心要學
之後就由9成手寫1成速成
慢慢去到完全用速成

其實想學倉頡但拆碼好煩

Msn (速成)
小校園（用佢個倉頡game入門但成日死）

開始用iphone之後就打熟曬倉頡
打咗前面幾個字碼之後會彈啲suggestion 俾你
所以學得幾快
唔似得pc要你打啱曬啲字碼先出隻字
打錯仲要有啲煩鳩叮叮聲

玩diablo學打得一手快嘅英文，玩石器、古龍學打速成

小學屋企人唔比玩電腦所以唔多識打字, 用小蒙恬寫
初中用電話sms 學左筆劃
初高中msn 學左速成
到大學畢業換左macbook 覺得啲速成碼唔同晒太煩轉左倉頡